點解連仔仲唔出來卜曬班波台狗

根本成班收牙joe錢來搞連登
一日唔卜一日都係大患

我就block晒，你呢？

牙梨老母，卜梨老母 i笠時士台 hong kong are not chinese

波台狗玩下膠 撚下狗 幾好笑

上個網都咁認真 真係好辛苦架

牙你老母！卜你老母！

牙你老母咩=.=

仲未見班連衛兵入黎牙你老母